棄裝！變街坊！棄裝！變街坊！棄裝！變街坊！

棄裝！變街坊！棄裝！變街坊！棄裝！變街坊！
唔好自亂陣腳！你係街坊去商場食飯行街根本冇嘢需要驚！

棄裝！變街坊！棄裝！變街坊！棄裝！變街坊！

push

全部人棄裝, 有衫換衫
係巴士站等巴士, 條龍幾長都照排
班狗吹你唔脹

[緊急] 各位 東涌 青衣 街坊請立即落街接放學

無錯！尋日變左裝，大把人popo 列車都走得到啦，唔好驚唔好跑，混入人堆，佢地就無你辦法架啦

推

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

東薈城polo出天橋一路行 全部住宅區 popo好難入黎

七點啦，街坊進場呀

宣道會東涌堂開放地方，予有需要人士休息及提供予社區情緒支援。
聯絡電話：31417319或31417314
開放時間：上午10:00—夜晚10:00
地點：東涌逸東邨逸東商場102號

棄裝!!!換衫!!!變街坊!!!

棄裝